{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이그니스무인텔(취사불가) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際にご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者の入室は許可されていません。 予約した客室のリアルタイム予約状況は、常に100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 pm 21時以降の予約は確定されません。 チェックインは18時で、チェックアウトは12時です。 入室が22時以降の場合、事前連絡をお願いします。 客室内にはパソコンとマッサージチェアが備えられています。 マートは車で15分の距離にあり、コンビニは車で2分の距離にあります。 客室内での喫煙が可能であり、専用駐車場があります。 客室で浴槽を自由にご利用いただけますし、入浴剤もご利用いただけます。 利用回数や時間制限はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年は同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の友人と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、同性の未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室のリアルタイム予約状況は常に一致していますか？",
            "answer": "いいえ、予約した客室のリアルタイム予約状況は常に100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をキャンセルした場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルすると返金はありますか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルすると返金はできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対してどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定されますか？",
            "answer": "いいえ、21時以降の予約は確定されません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室が22時以降の場合、事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはパソコンとマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "最寄りのマートはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "マートは車で15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りのコンビニはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "コンビニは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で喫煙が可能であり、専用駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で浴槽を利用できますか？",
            "answer": "はい、客室で浴槽を自由にご利用いただけますし、入浴剤もご利用いただけます。利用回数や時間制限はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 721
    }
}